{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140610?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 태안스테이션펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 入退室時間は予約お知らせに明示されており、客室点検のため厳守してください。 客室点検事項としては、客室整理および皿洗い、分別収集、器物紛失および破損有無を確認します。 寝具類や備品も汚染や破損があった場合、損害賠償請求となることがあります。 寝具類や備品は高価な自作品なので注意が必要です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。 入室のご利用案内では、個別バーベキュー、IPTV/WiFiが提供されます。 データの心配なく、迅速かつ便利にインターネットが利用でき、屋外プールも利用できます。 ただし、天候によって変動することがあり、児童は身長90cm以下の場合は保護者同伴となります。 ラッシュガード、水着、スリッパで服装をしてください。 ペンション周辺では刺身屋や母港で様々な海産物を販売しており、干潟体験、海楼、貝釣り、釣りなどの無料および有料体験を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室点検で確認される事項は何ですか？",
            "answer": "客室整理および皿洗い、分別収集、器物紛失および破損有無を確認します。"
        },
        {
            "question": "寝具類や備品に注意が必要な理由は何ですか？",
            "answer": "寝具類や備品は高価な自作品のため、汚染や破損があった場合、損害賠償請求が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行えば良いですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければなりません。無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約が取り消される場合がある理由は何ですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "入室のご利用案内では、個別バーベキュー、IPTV/WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "児童の利用制限はありますか？",
            "answer": "データの心配なく、迅速かつ便利にインターネットが利用でき、屋外プールも利用できます。ただし、天候によって変動することがあり、児童は身長90cm以下の場合は保護者同伴が必要です。ラッシュガード、水着、スリッパで服装をしてください。"
        },
        {
            "question": "周辺地域で楽しめるアクティビティには何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺では刺身屋や母港で様々な海産物を販売しており、干潟体験、海楼、貝釣り、釣りなどの無料および有料体験を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 666,
        "QA": 794
    }
}